西鐵綫元朗站至屯門站服務暫停

港鐵表示，西鐵綫天水圍站有列車被人阻礙車門及有大批人士爭執，列車運作嚴重受阻，元朗站至屯門站的西鐵綫列車服務即時暫停。